(巴打請入)區選有少少建議

有人話，我地自己人嗰日唔好圍票站。